放工時間，有冇人地鐵站集合跳閘？

文宣組出圖再煲大佢先啦

觀塘跳畀人望到

望到咪望到，無人睇做黎做咩？

不過小心唔好仆街